柒婆果然唔認輸

係咁易打就唔會打2個月都未打贏啦

屌佢老母呢條友根本痴撚線

777，好打得。

好涯得
唔知醜

人哋考第一㗎嘛